大家覺得中大邊個圖書館最好？

溫書既話我覺得係main lib，地方夠大同埋都算靜
但用電腦既話我覺得係UC lib，d電腦經常無mud人用，缺點係冷氣太凍

究竟uc lib地下多媒體播放室點樣入碟睇？year two都唔識

唔好off topic
咁大個仔，問下d職員咪得

cc啦裝修完入面啲野靚到

cc lib裝修完 好唔慣 唔係幾自在

錢Lib都幾好,人又少廁所又乾淨
係cc lib永遠冇哂電腦用

UC Lib > NA Lib > Main Lib > CC Lib > Archi Libc

屌一個中大咁撚多拉把
埋大個個真係冇得比

李炳

NA lib

進宿

想知medlib同archilib喺邊 環境好唔好

law lib